[公屋] 將啲衫褲拎落街曬係咩心態?

夏天果時每日都見到公園長凳鋪滿哂衫褲冷氣被鋪,睡食等等
地下污糟之餘, 居民又唔會理你照坐照整污糟,雀仔仲可能係上面柯屎
究竟拎落街曬衫既人諗緊咩

所以公屋仔係有陣酸臭味

窮閪心態

成日見啲蝻仔拎嚟抹手抹鼻涕

支那人心態，有學識嘅窮撚都唔會咁做

仲有曬陳皮果班
真心想知通地擺既野仲食得架咩

條街人來人往，又大塵，落雨又未必收得切，晒左分分鐘仲衰過唔晒